警拘33歲繪畫導師手機藏女童不雅照 搜住所再檢大批武器及仿製槍械

Menu
星島日報
16°C
54%
即時
全部
港聞
國際
中國
地產
財經
體育
娛樂
警拘33歲繪畫導師手機藏女童不雅照 搜住所再檢大批武器及仿製槍械
2021-01-28 19:44
警方檢獲大批武器。
警方檢獲大批武器。
警方昨日在天水圍見到一名可疑男子，在他身上搜出一把彈弓。男子報稱繪畫導師，警方在他的手機內發現一批女童下半身的相片，全部是他所教過的學生。在進一步調查中，警方又在男子的住所找到大批自製槍械、弓弩等武器，他被暫控藏有非法攻擊性武器、仿製槍械及做出有違公德行為三項罪名。

警方表示，昨日下午3點15分，機動部隊在天水圍天澤邨巡邏，發現一名男子的背囊露出了半截彈弓，於是上前截查。男子有本港身份證，33歲，報稱繪畫導師。他自願提供電話密碼，警方翻查他的手機，發現有一批女童相片，全部是大腿和小腿位置，還有一張拍到内褲。初步相信女童年齡7至10歲，是男子身為導師時所教的學生。

警方拘捕該名男子，並繼續調查他的電話，發現該有一些相片和影片，涉及有武器和疑似手槍的物體及零件。由於可能涉及槍械，警方對案件重視，隨即向裁判官申請緊急搜查令，衝鋒隊配備真槍實彈，前往男子在元朗和天水圍的住所，以及他的工作場所共3個地方搜查，找到2把疑似仿製槍械，以及大批自製弓、弩、刀、斧頭、錘等。初步相信是氣槍，發射功率有待檢驗，男子被通宵扣查。

警方提醒大眾，藏有防止槍械是嚴重罪行。另外，對於任何涉及兒童的案件，警方都高度重視，如果有任何市民有任何資料，或家長有懷疑子女涉及案件，呼籲聯絡警方36614763。

攞張相睇下先啦,乜柒都軍火

如果話係捉個路人然後塞堆相同武器比佢

我會信呢個多d

有咩遺言

33歲，報稱繪畫導師。他自願提供電話密碼
警魔當人白痴

淫照單野應該就無屈
但武器可以搜屋時擺落去,呢排少左示威者,道具部爆倉咪claim幾件屈人

呢隻熱狗黎 都似鍾意兒童色情 黑警唔似老屈
熱狗=暗共 希望呢隻死熱狗快撚啲坐監

自願提供電話密碼，即係抵死。
反之......., 香港抵死。 身上有丫叉就可以有搜查令搜屋??

唔好再以大英法律
嘅標準去衡量香港警察
佢哋已經直接under國安處
林鄭政府喺呢一個層面上已經被架空

點解影下半身都認到人

要搞細路好心就加入警隊先啦
可以坐少好多碌喎

咁阿Jack喺鐵達尼號畫嗰幅畫係咪不雅刊物

咩係仿製槍械？槍咁易整既咩？定BB彈槍都係？

rose係幼齒?

呢d所謂淫照可能只係普通合照，專登放大黎講，有心搞細路女點會得一張底褲相

乜料

咪撚信曬班狗講嘅野先得架

手足
黑警死全家